有個義士比狗拉左但冇人知

十點搵你巴打喺星期六夜晚太子警處出面比狗拉左，佢打啲狗打到隻左眼腫到變成一條線 腳眼又比狗打到行路一拐一拐。十點巴打今日2:30喺西九龍裁判法律已經提左堂 法官唔比佢保釋 又要再等到下個30號再提堂我知道除左律師之外其他人都幫唔到佢 但我想比佢知道出面有好多人支持佢 佢唔會得自己一個！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

無記者影到？

推下先
屌

佢打啲狗打到隻左眼腫到變成一條線

佢打啲狗咁勁抽

我冇見到直播有佢比人拉嘅過程

對唔住 我打錯 係佢比啲狗打到隻眼腫到變左一條線

自膠打錯 係佢比狗打到隻眼腫到變一條線 唔係佢打到狗隻眼腫到變一條線

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推

無圖好難令人關注到咁 btw幫推

一個都不能少，
我地係一家人唔會掉低任何人，

希望手足本人快啲上水報平安
煲底相見

PUSH

唔比保咁仆街

但點解唔俾保釋